燈塔校長經典rap片 唔係謝拉特 唔係林柏特 係威斯特

又鞭

扶bb

好尷尬

睇過?

Skr skr

龜加蛋？

其實佢教得好好
ps. 當年日校數學補課係佢教

補過佢intensive
覺得佢ok
起碼好過學校果個好多

佢好像股東
可能津理依家搵太多
都廢事教

我0809補屯門a maths f5
記得好多人補佢前一班7點 maths
如果要補底真係唔錯 講得幾易明
但勁人就唔岩 教得淺

專注做行政

究竟係咩黎

扶bb真係唔讀數學都識

agger